香港人唔係因為花生盲撐慕容 係撐條片背後帶出既社會議題

屎家軍(網絡垃圾)打手 PR最鐘意人格謀殺 因人廢言 話個底花 幾撚mk 幾撚廢 幾撚串就知咩料從而降低個host既可信度 但係只要講得啱 作為理性既香港人就要支持 我理撚得你

有人會話佢純粹炒作花生炒人氣 咁唔通開個channel做慈善 咁不如開channel直播散步算啦 老實講香港實在太少敢同對抗既得利益者同權貴既人 難得有人講真話 慕容出得條片預左俾人封殺 背後啲大老闆恨不得想搞佢 點解就唔可以支持下

Bob叔講得啱 黃都有人渣垃圾 唔好成日拎黃做盾 post下文宣 嗌下口號 叫人去關注Auman就叫人唔好再糾纏就成功spin走 再者藍就更加罪加一等 況且條片唔係分黃藍 而係背後既網絡壟斷 輿論控制

睇完佢片 慕容又講得幾岩